twitter小民調有結果 2572票中有89%想疫情終結後台灣人到曰本玩 想中國人去嘅得4%

3.美國
4.意大利

之前有民調「中国人最新訪日意識調査」
中國人疫情終結後 最想去嘅國家係日本

人哋唔歡迎你呀

Push

ching

個個都話咪嚟

香港都計埋中國。
成班撚樣搶人口罩

ホンコン 呢

你好難指望日本人當香港係國家
起碼依家

我幾年無去台灣

想之後狂去

佢地仲好多人憎韓國？

但反而係上年反送中開始日本d後生先知香港同支那係唔撚同

當然佢哋好多都知唔同
但未至於一面倒覺得香港係國家

多

咁你寫最想國家或地區的人囉

有日本人回覆
話鬼怒川有中國人扮台灣人到處破壞亂丟垃圾
佢哋唔識分辨好困擾
台灣形象都差咗

有時香港都未必識分啦

咁想appeal 台灣係國吖嘛
而且twitter只可最多4個choices
全部亞洲好怪
有歐美代表好啲

真仆街
扮台灣人
以後要規定佢哋掛passport喺心口

唔好。台灣護照一樣寫china架
你估我地有bno咩

當年不調向日本同事強調香港大陸唔同，希望起到作用

中國人好鍾意做賤嘢但用台灣／香港個名
真係世界毒瘤黎

平時：香港同台灣都係中國
有事：我地係台灣人/香港人

最慘日本都係喺網上講，表面唔會好明顯做出黎
而且中國人係完全唔要面
就算香港人咁憎佢地都係要黎
日本只會睇錢份上照服侍中國人

#milkteaalliance
台泰冇得唔去

聽口音其實分到 台灣普通話舒服好多

服務
飲食旅遊業會咁諗啫
其他行業日本人極憎

有d支那人仲衰
喺歐美做賤嘢俾人鬧就話sumimasen
根性真係好有問題
根本唔應該放呢d人出黎

你好難要求唔識中文嘅外國人識分口音

我識兩個日本人佢地一早就知香港人同支那人有分別

泰國係佢哋想去第2位

不過d遊客唔會接觸到
中國人亦唔會理人地憎佢
衰過韓國人，連骨氣都無

其實香港曾經多年來係日本人最中意短線旅遊嘅地方（近年已被台灣取代）
所以佢哋好多知同大陸有乜分別

幾歲？我上年年頭識d日本二十幾歲後生唔知，但反送中之後識個d後生教知埋

起碼我地要識分先

其實佢地知道香港係好唔鍾意中國，但大部分人心底裡都係覺得香港係中國一部分
好似你知道catalonia 想獨立
但你都會覺得佢地係西班牙人

我識個泰國人連普通話，日文韓文都唔識分呀，仲要講口音
日本人最多咪識分韓文同中文分別，越南文同普通話都分唔到啦

其實女我唔係好識分，男就一定分到咁濟

大陸婆好易認喎

我同日本人交流（個sample好細啦）
絕大部分係上年紀嘅人喺英治時期去過香港，之後已經無再去
香港本身太逼人，景點越來越無香港特色，而且酒店又貴
以旅遊講同台灣完全無得比

同意
去香港見到咁多大陸人
同一街賣日本藥妝店嘢嘅藥房
又貴
俾我係日本人都唔嚟
近20年香港電影又冇曬軟實力
外國人對香港冇乜興趣係大陸害

我唔撚當架，二戰個時德國一樣征服左大半歐洲啦，咁個班歐洲人又係德國人？係我心中catalonia只係俾西班牙支配緊但我唔會話佢地係西班牙人

我指口音

咁你始終係少數

所以話民主回歸個d都on9,以前英國佬幾時有抹殺我地文化。根本支那先係最撚賤，寧做鬼佬狗都唔做支那人

之前睇日本紀錄片
話美國年輕人當年被派去越南打仗
完全唔知越南係乜
以為喺歐洲

明明佢地有自己語言同我地一樣係同支那唔同，所以我睇波一定支持巴塞，唔係因為鍾意美斯，係受唔住西班牙打壓佢地同我地一樣

每逢見到 國語人 都贊佢地「你們防疫做得真好」

然後觀察對方笑容 真誠 定 尷尬

大陸人唔係尷尬
佢哋真係覺得自己做得好
仲怨外國累佢哋

講武漢肺炎咪得囉

唔會

大家以後一見到有人講普通話大大同佢地講最衰都係武漢肺炎，睇下地認同定嬲咪知囉

依個清醒

首先咁執著於inbound旅客收入嘅
唔係就係病毒之禍元兇咩

日本人個性唔會

外國真係多左膠，問佢地點叫個病毒，佢話coronavirus,我話要叫chinese or Wuhan virus
佢話唔好

但係實際上台灣人工唔算高
其實係咪好難去其他地方消費

又唔好乜都話人左膠
喺一啲有正確道德觀念法治國家
有道德唔岐視係做人基本

只係支那太邪惡

仲有整劣質口罩扮 MIT 添呀

————

咁日本腦炎又唔改，左膠最煩就係個標準不一

有邊個地方係歡迎支那人

埃塞俄比亞

地獄

真 得支那人會即刻跳制

18層
唔知夠唔夠14億人

人見人憎

我怕牛頭馬面都中埋肺炎

武漢肺炎後
一定全球反大陸客

佢哋毒過地獄

或者牛頭馬面做埋野味

宜家仲有d工廠係支那要佢地生產先忍
撒晒就黎料

地獄都屬於中國
俾佢哋攻陷

日本人：中國人不了
日本商人：人民幣

4%

哈哈

當日本仔色盲咩 綠色同支共紅都分唔到

我都係

夠膽大陸人就偽造台灣passport print 個封面掛心口
不過可能佢哋真係敢

你覺得日本人個個都知支那護照紅色咩大哥
點解你會假設日本人知道，特衰護照夠藍色
我fd去日本個陣都俾人當支那護照，機場職員唔係日本人？

台灣洗錢唔睇價錢好爽

利申：窮撚

幾乎年年都去台灣，今年無得去屌佢死支那，滅國先可以世界和平

香港係幾多？低過台灣？

Twitter只可set 4個選擇

小新同小櫻都黎過香港，又係小狼屋企，人地仲畫得好靚好有特色添而家比班仆街大陸仔搞到污煙瘴氣，屌哂班仆街老母

韓國台灣都鍾意

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

果4% 係小粉紅

見撚到個republic of China 正常人都以為支那啦
佢地撚知支那護照咩色咩，機場職員都會搞錯何況普通人

G 高達新香港

因為當時六十年代放寛普通人出國旅遊
最近嘅西方國家就係夏威夷同香港

真啊
早排係神樂坂食飯排隊
有個日本仔係咁同fd屌9中國
話中國人係ゴミ

超英趕美

冇講錯呀

台妹

但點分
雖然睇個款都分都9成
但點都有低質台灣/香港人
係咪全部入晒支那狗數就得

得兩種人會係日本喪搶口罩。

一，中國人
二，香港人

台灣人會買，但唔會行幾十間一次買一兩千個

全世界都會中，唔中果D國家反而奇怪